大家見到好多年輕人認罪坐監, 唔好難過!

又見到個中大year4生認罪, 藏有兩枝士巴拿認咩罪? 呢d係中左膠毒, 喺90後好普遍,

例如d鋼印思想:
打女人就係唔啱!
我冇錯點解要咁對我?
香港係我地方點解要我離開!
禍不及家人, 細路係冇辜的!
黑警都有白警.
暴力解決唔到問題, 以暴易暴自己都變成暴徒.

可以見到以上係全部都冇邏輯思維,理論基礎, 純係因為自大同攞光環.

咁有乜問題呢?

問題就係中咗左膠毒, 解決唔到社會上嘅不公義之外, 搞到自己坐監, 連累埋屋企人.

所以坐監都未必係一件壞事, 當係去戒毒中心, 出嚟重新做一條硬漢, 成為真正抗爭者.

係囉，坐監令人生更精彩。
樓主呼籲手足個個認罪，大家一齊精彩下。

得個士巴拿認咩罪啊，俾個律師老點真係害鳩死人